年輕人去英國唔使擔心, 大把嘢做, d樓好撚平.

一房或者studio flat, 50千已經有交易, 重好靚添.

如果你唔係專業人士護士嗰啲, 仍然有大把嘢可以做, 例如剪髮, uber, 餐飲,

book keep,文員嗰啲, 可以去agency登記, 自然有工畀你做.

去之前當然最好自己上返幾堂, 學個手藝先啦跟個師傅學下師先.

英國而家裝冷氣機大有可為, 包你發到變豬頭.

唔使嘥錢讀degree嘅, 冇撚用的, 應該讀嗰啲ond之類,幫人整gas爐嗰啲, 收入好過醫生.

唔使擔心啲藍絲廢老過去, 佢哋年紀大天氣壞, 又唔識講英文, ,佢哋捱唔住嘅, 好易死.

剪髮好好揾

如果我係後生仔, 一定係開返間好似香港嗰啲60蚊剪頭髮嗰啲, 英國收10磅一個.

整gas爐80磅一個鐘, 你同我計下

仲唔使報稅添

self-employ搞到visa?

遲啲bno唔洗申請viss呀嘛

幾個人開間公司, 幫人油油鋪地氈整地板, easy job

個到做LOGISTICS/TRANSPOTATION容易嗎?
CARGO / PASSENGERS

油漆有冇得做

00後點算

真係會開心？

搬屋有冇得做?

00後, 即刻去台灣

先攞台灣籍, 讀好啲英文咪去外國囉, 如果鍾意嘅話

鋪租幾多先？

做開名店裝修英國有無野做?
申利：BNO。英文唔太差，平時有用開。日文應該N3左右程度(未考)

直頭發喇

剪平頭髮梗係啲閪地方租啦

識裝修等於發達

去英國住，最擔心，
無乜長時間太陽去曬衫

唔撚係咁誇張，英國無人做咩?

英國個稅階, 如果你賺100千一年, 抽稅40千, 一百二十五千以上, 抽稅60千! 所以英國d醫生律師等於窮人.

英國嘅環境係專畀啲廢青生活嘅, 揸uber搬下貨, 分分鐘每年賺幾百千磅唔使交稅.

有好多全部發曬啦

如果真係有香港人嚟開，識得剪亞洲人頭髮嘅話，我個個禮拜嚟幫趁

仲有 水喉

幫人洗埋頭重正,easy money

水喉佬係英國top 1% 高收入人士

好似無人講過

進修英文

三行工作好揾

講得好清楚啦, 畀你過去搵工呀嘛, 即係做得嘢啦.

到時做返香港人生意
大把錢搵

個邊維修飛機有冇得做？有經驗

求其搵件肥西食著先, 英文嘞嘞聲啦

宜家係香港你好開心?

做地盤食下煙咬個sausage roll又一日

咁就難啦, 勸你轉行做水電算

英文唔識多隻可以點做

其實肯捱又有少少儲蓄，我諗搞下生意仔都過得去既

到時啲人湧晒去呢啲工就做爛市

果邊木工幾錢時薪/日薪？

邊度仲有人曬衫架
乾衣機啦下話

其實香港同倫敦日照時間差唔多 唔驚

去教普通話同廣東話都夠做
有中學fd去英國讀書果陣做私補教普通話
教人講天滅中共
習總廣東話係bastard

溝鬼妹, 三個月同local一樣啦

仲諗住拎6年經驗都有得做

邊有咁多人會過去, 年紀大唔會過去的

果邊無？

建議大家去開多啲公司/鋪 製造就業機會俾香港/英國人 咁就唔洗俾人話我地搶哂人地國家嘅工

咁做IT呢

英國啲屋內籠全部木架喎

一間兩層高嘅排屋, 拆撚曬裏面重新裝過幾多錢?

做雞得唔得

好撚曲

呢個真

唔使擔心啲藍絲廢老過去, 佢哋年紀大天氣壞, 又唔識講英文, ,佢哋捱唔住嘅, 好易死.

我以家住緊uk
可唔可以搵你 我想做下part time

夠猛料就去bay area啦

會有嘅我講笑啫

不過英國最撚多嘅就專業人才

聽講起間屋以百萬港元計

個邊太猛料 我好水皮

香港一層三房，係果邊好多地方買到幾間house 咁濟

it大把工做啦, 唔使自己搵㗎, 一去agency登記就有得做㗎喇

以前難度在t4 visa要求好高好高

而家放寬bno畀你打工就冇問題啦

邊度聽番黎

巴膠去揸巴士有無得諗

我諗收入可以同水喉佬有得砌

咪撚再做臭髮型師個朵好無

以香港人嘅 聰明才智，又勤力，去到世界任何一個角落，都一定唔會有問題，

我而家喺香港, 我之前整個gas爐四十五分鐘收我140磅吊佢老母

我過去既話一定開，早2日有你問我答post,佢地話曼巿有得諗，多留學生，最重要我係曼狗利申：係香港做梗

有 我係倫敦個時成日去
唔知叫Splash定咩
10鎊一次 20-30分鐘左右
主要東歐人做（本地人唔肯做）
計落人工應該只有最低工資

做設計 咩行情果邊?

英國佬剪頭髮做咩

後生是本錢
working holiday la

好多人收舊樓返嚟大裝修, 跟住高價賣返出去, 財路嚟㗎.

同問

整水喉正呀，食唔少嘢

唔想藍絲過埋去

英國成日落雨， 我做木工會唔會冇咁好做

其實有諗過加拿大， 因為地方大

英文唔識多隻點溝鬼妹
其實裝修喺英國算唔算專才 如果我香港有裝修牌

50千

揸巴士老有公會㗎喎, 好難入啩?

咁咪就黎貴過買部新

.

痴撚線

學門手藝啦, 最好係水喉啦裝修, 揸車啦

如果係我, 乜都唔識嘅話, 我去揸uber.

係咪諗住今年十二月考N3？ 我都諗緊，但N4算啦保險啲

移民唔收廢人
所以要讀好d書 增值自己
利申90後 冇bno準備緊走

佢哋唔識剪亞洲人

去做裝修, 好過係香港

去英國半專業人士路好難行嘅, 因為嗰邊人d好叻, 當然唔係話唔得啦.

不過真心，土耳其剪男裝個班手勢係好好
平既10 Quid，貴既30 Quid同香港同一價錢Barber一樣得

真心學好師先好做，同埋英/歐人髮質同東亞人有分別的

英文麻麻
水喉佬 飛髮佬

住倫敦好撚貴
不過值得嘅

老豆做三行，去到有冇得諗？月薪有幾多？

當然你講樓好平，係倫敦以外啦⋯⋯英國仲有咩二線城市好住ga

加拿大做木工聽收皮得啦

人哋高手如雲, 如果你追求理想嘅就啱曬你

仲要唔包洗頭

疑問 水喉依d係唔係要入工會先做得? 同埋無同工會d人有關係係唔係難入好多?

btw 其實我想知graphic design同motion graphic 行情點

太西冇人咪死

九七後

係英國上巴士聽到廣東話覺得勁有親切感
有次係town搭巴士返學校，幾個frd傾住計咁上車
doo張車飛嘅app個司機無啦啦開口講 唔該
又問我哋邊個站落車
跟住傾落完來係佢係香港出世嘅南亞人咁樣 移咗民過來揸巴士
所以其實唔駛驚識唔到朋友 隨時身邊都有一兩個識廣東話嘅人係左近

搵就唔難既
但搵唔搵得香港果種50K ABOVE 水平先最擔心

畀啲自信, 英文可以學嘅, 最快方法係揾條鬼妹, 肥婆都要頂住先

曼市大量大陸狗，uom 係全英最紅大學（全英最高大陸生比例大學），連習總都去過，同埋有一大班印巴佬做爛緊剪頭髮個市，最旺既Oxford road我試過6鎊剪一次。如果你想入China town開鋪就更加冇可能，因為絕大部份China town 老闆都係97移民廢老藍絲，佢地有自己嘅商會

利申：曼市讀緊書

如果我係後生仔，我就冇BNO，過唔撚到去英國啦

做汽車維修有冇得諗

熱水爐, 買部新都得

高手？ 我睇佢地d youtuber 鬥木佬，好撚垃圾
同埋佢地做工具，唔係做技術。
做完1 part 又話coffee time

到時就有大班人話係香港搵多陣錢先過去 哂氣啦

巴打，去外國最忌逼自己做返之前嘅嘢，你諗吓自己有乜興趣

學 電工 有前途？

沖咖啡的咖啡師缺唔缺？

因為水喉熱水爐呢d係緊急維修, 顧客冇得揀嘅, 你開幾多就幾多, 英國呢代廢青換粒嗰粒fuse都唔識嘅(btw, 上門換fuse 90磅)

台灣四年後唔係english choi又咪一樣死 下場好可能同香港一樣
有得揀真係唔好去台

Diu咁考個國際牌過去咪已經夠做？

it可唔可以移過去？

有心人集體搞個社區 互助互愛 不知幾好

爭氣d學好d英文

換粒fuse都90磅

澳洲一樣

最後果句

如果俾香港，一定冇人做醫生
專業人士

隔離有po講過囉, 英國好多地方好好住嘅, 問題係搵工難.

追問

希望愈大
失望愈大

請問英國邊度可以讀gas牌？
利申：完全0認識

其實真係可以將有香港特色嘅小生意搬到英國發展，可能有意想不到效果

樓主個說話方式
搞到都唔知真定假咁

做西廚咩行情

普通人二十幾歲可以用咩方法去英國工作居住？

你問錯人

樓主咪係到9up 啦，一聽就知你都唔清楚英國咩情況. 裝冷氣賺到笑？ 知唔知英國有幾多地方真係會裝冷氣？

真係要走大把方法啦, 去澳洲紐西蘭加拿大都得, 不過就要有去闖嘅心態, 心理壓力大啲囉

有暖氣放一兩晚都乾啦仲曬衫

如果搵到份工人工低香港太多都唔知好無走，5年都唔係少時間

汽車維修應該去加拿大

幫推

話說日本手足有任務畀我地!!
幫手spread 下

早知當年揀讀nursing..而家讀個科專就專但去外國就專唔撚到 姐係無用

如果去到得返依家一半人工應該真係唔走住
係呢度儲下銀彈先再決定

無人會幫你整tier 2 visa 如果你唔係skilled worker
仲要Resident Labour Market Test

真

借個位問下知唔個做開 銀行前線跑數RM 去到英國做唔做得返銀行呢? 😅

我都覺得怪

會計師牌申請埋英國牌搵份$30K or above年薪既工難唔難？

Bob the builder

俾你過去搵工 都一樣要申請tier 2...要間公司肯俾working visa你先得㗎

英文差但識日文去到可以做乜

睇你去邊
倫敦要 300K+
租around 250-350 per week
你去英格蘭北部二三線城市都要around 100 per week
當然都係平過香港
你同條仔/女一齊住重可以立即除2

Maybe
我係倫敦以前剪開10鎊一次
人工應該唔會高 我沒見過local做
主要都係歐洲人
遲下脱歐可能有機
但係唔好expect人工高

依家主要都係歐洲人做
遲下脱歐可能有機
但係唔好expect人工高

Possibly...
不過英文水平當然要有一定水平

OK

英國其實新樓都唔係好多有裝冷氣
個邊需求其實唔係太大？

Fair enough
英國醫生本身人工唔高
你同我講一個self-employed plumber人工重高過醫生我會信

OK
英國真係唔太適合退休
有選者的話唔少英國人都會去外國退休

講真木工裝修係英國好大市場, 基本上每一間屋收返返嚟都要翻新裝修嘅, 邊個啲屋閒閒哋二三百年, 如果你去英國嘅話每條街都見到啲屋喺度大裝修, 裏面內容全部隊冧曬重新整過

咁過去要咩要求先？

你唔識同個髮型師溝通咋

賺到笑
英國做裝修係你求佢開工
條友同我油牆，我乜撚都唔識，千零呎工收我二千二鎊，佢total用咗三日油完
三層底漆，噴嘅，total一條友用咗日半噴完，三層面漆roller上，嚟咗三個半日
咁我唔識，好啦，諗住人地pro咪油得快，三日兩皮野抵啦
屌你老味，一個星期後黃撚哂，因為佢趕工，啲批盪未乾就油，有啲位又裂撚哂，佢話因為乾，執過佢要俾多五百鎊
你話發唔發

第次我醒，請我表哥全家嚟旅游，順便抽幾日幫手油同教我油，快靚正之餘仲平好多，計返面積半價唔洗
你話有冇得做

講多句，油漆佬你上網是旦約一個都要排期，最快都三個月，英國油漆佬好撚好搵，三日兩皮唔包料，仲要人地求你幫佢開工

風扇都唔駛用 做乜要裝冷氣

做車servicing 有冇得諗

做銀行移民真係唔會知做乜

其實我本身無諗過考，諗住上下堂，當識多樣嘢就算。點知身邊嘅人個個都叫我去考。都係諗住試下N4。

又有食又有野學

通常d 海外華人係咁樣講 50 thousands 直譯

用番武漢肺炎就可以殺好多支那廢老

ba喺嗰到炒咗萬幾人，2間航空公司執咗

咁我真係認真考慮過去， 今個月我香港都搵緊6萬幾， 係怕過去搵唔返呢個數

呢個真，但應該30歲之前試下走

[反國安法]"反詩"兩首

最好識少少,去到跟人做學師

唔駛擔心，英國好乾，我讀書手洗衫幾個鐘就乾

英國有水務學會，叫 CIPHE
自己 google 下 CIPHE 點入會
香港就叫 licensed plumber
自己上水務署 check 下發牌要求

我地廣東話用開 萬 百萬 千萬 億黎做單位
英文多數係 K million billion

真 有次搭巴士Brighton返London 比個email司機睇果陣佢發現我係香港拼音名 同我講廣東話 好有親切感 不過去到人地地方就唔好圍咁多爐啦 融入吓人地 唔係同啲支那人有咩分別

Gas 牌係邊可以學呢？
利申： 0知識

其實係英國個稅好高，好難搵番香港人工。如果要搵50k hkd一個月，咁可能要響英國搵份100k年薪既工

search 下 gas engineer
佢老味如果我早知嘅我都唔會讀engine degree啦, 考完o level就去讚gas engineer而家發撚咗.

太認真 擺明膠post 黎

要喺當地住咗好多年仲要好細個去先會咁，因為佢哋用英文思考

做開廣告搵唔搵到工

大量新移民 會否排華

做木工 但英文好一般

如果絲打做開mkt呢類文職
過去係咪好難搵工
如果轉行 除左裝修工程仲有咩做
(剪髮都幾好)

求你開工系列嚟，排期都排三個月

正當職業，過到正常生活，點解唔開心？

點解會覺得水喉牌易拎
其實水喉好考工藝

去外國唔好用銀碼比啦你喺一個地方搵2萬可以過喺第到要5萬先可以嘅生活，比嚟有乜意思？

整水喉有無得撈

Please go ahead

n展狗易唔易搵工？

要排期咁誇張?

唔係成日落雨架咩

我個澳洲女仔朋友去劍橋大學讀博士後，愛著個英國整水電個男仔。佢話大家好夾，佢較靜做科研，男仔較外向，收入都好

你要去英國就先要熟習英國嘅語法, 佢哋講錢係講幾多thousands架, 即係千.

呢個同意

去人地方生活應該要交足稅，唔係盞遲早比人當蝗咁屌

答唔到？

你睇吓英國有幾多人口先，100萬人去打散晒嘅話唔會好覺

有 T2 先有曙光
無都係唗氣

on9，英國無分閪唔閪，點都有人嚟，點都發
中型town買斷間前鋪上居都係三百萬港紙左右，你想幾貴

十年前已經有啦呢個價位既剪髮舖

agency part time 20磅一個鐘

建立香港人會，針鳩對班支那豬

當然有
我同flat啲d flatmate 都有講有笑 試過佢哋屋企人嚟hall探佢整咗啲蛋糕share埋俾我食咁
習慣咗啲語調同埋啲slang根本就去到邊都可以吹水到

所以係英國做小型裝修 人工高過醫生其實真係唔出奇
前者可以現金收數 可以走稅

講就易係香港都未必剪得好

咁入咗去坐嗰啲義士呢？

我就唔係咁理解

冇講, 應該唔使啩

早排澳洲係咪急招外勞去果園農場打工？

個個都去咪頂爛市咯

點會答唔到，係我接受唔到。

個個有自己選擇，你可以快啲走，唔洗喺到吹水。行動。

係，仲要落下停下再落下，涷到死
但涼衫好快乾，對手乾到要經常查handcream

揸BNO過去開公司請手足有得諗?

有無人係英國做西廚知唔知咩情況

水電其實都好撚難

識唔識整壽司?
識日文唔識整壽司你學日文嚟做乜

不嬲料平
貴係貴人工之嘛
你去買洗衣機
叫佢幫你裝埋
廿零鎊咗其實只係插兩條喉同埋插個電制
不過大部分都唔撚識叫人俾錢整咁解姐

都係冇答

wh多，因為依家唔入得境無晒人嘛

呢 d 日本工匠去英國啱晒

真係，呢度d builder，修理野個d人質素好差，求其鋪地，油油又亂咁油😂😂朋友都專登搵番香港人做

英國IT 搵唔搵到工

電工發過咖啡師幾倍
我幾個電工師傅嚟裝個電制，半個鐘裝完都收£100，人地話交通都要時間
但明明佢係我個town based，車程半小時
btw，排期一星期先等到佢有時間
唔記得講，識中文可以收貴啲，華人圈大把生意

你地講到咁，有機會就過去試下嘅決心大咗好多。BTW，就算真係有咁嘅機會，我都希望諗辦法幫到手足過去。

cls巴打有住過？咁都講得出？

果邊歧視 勁唔勁
定大嗌光復香港 人地就會對我地好

日本人太撚慢手勢

所以香港要多輸出MK同班阿差黑人死過
夠惡就無人搞你

個撚個都曬，一好天成排後園都係衫

It最易搵工

有巴士牌，過到去渣巴士都好

各有各睇啦
自己衡量啦

認真, 做銀行收皮啦,
英國都開始冇實體銀行添呀

你可以求其up個地址上網開叫人quote，睇下啲人答你咩期

其實國民黨真心玩完，拖多兩三界，死晒班軍工教二代佢地即刻變基進黨

美國難民
同啲蝗有咩分別？
搶人資源

我都知好多大陸狗，但唔係做佢地生意又可以點

台灣升學移民

倫敦既夏天差唔多 2200 先叫天黑
第二朝岩岩 0500 個天就光哂

冬天就 1600 天黑
0800 先叫開始天光

咁都叫差唔多？

夏天係，冬天日照短到好想喊，好depressed

sad but true

咁唔係個個剪得靚嘅

別忘記，香港係三合會隆興之地，香港人團結！
我地連共產黨都敢戰鬥

香港一日都冇咁多
利申：做緊

你組隊Black bloc去同班童黨打返幾輪就OK
唔洗驚

好個香港都叫

你呢啲大師傅唔使過去啦, 阻住曬,
呢個po係畀啲年輕人過去搵飯食㗎咋

真係要去果邊 點去先得嫁
唔係好明個機制

重奪唐人街？

煮得好有得做，不過要人地肯侵你玩先
如果自己開實有得做

到時隨時放自己兩星期寒假去西班牙晒太陽

嗰到啲印度人應該仲驚過你。全世界得香港嘅印巴裔係咁惡，喺澳洲未有武肺之前，種族歧視受害人9成係印度仔，揸的士俾鬼妹打劫，然後打到豬頭咁都有

去到做技工 重要做欄市價
同而家啲支那新移民有咩分別

做地勤，好多歐洲本地人都唔肯做

想問 如果97前出世 都無整過BNO 係咪唔會再整到

中6畢業可做咩

到時逼班福青幫去同黑鬼含

跟手留名 想做學徒

我之前都係Brighton住，去到Brighton中餐館，畀老世用廣東話鬧我地唔book枱，超開心，好親切

第一步你要上網search下先
睇下你想去個國家有啲咩嘢工作職位可以攞到簽證嘅, 寫信或睇下當地嘅公司呀醫院呀咁樣有冇啱你嘅位置, 有需要可能喺香港補番幾張cert.

Debit card好方便，差唔多唔使帶cash出街

鬼妹打劫

真？

平權應該拯救埋你地

香港裝個掣面都七八舊
電工一向好好賺

希望 但97後都好慘 都付出好多 但差少少

見到你用50千就知你過左英國好多年

英國基層依家的確係好少華人represent
一日基層無班華人同啲黑人同阿差死過
華人比人個感覺都會係怕事同軟弱

當然 我唔係話希望香港人去到英國會變咗做基層人士

賴清德接任仲硬淨過蔡英文呀

好出奇？新聞影返出嚟嗰2個鬼妹仲要唔係肥婆，所以見到香港人成日話南亞人點點點，然後嚟到澳洲話好驚啲南亞人心諗你都on9。嗰啲印度仔幾經辛苦先出到國，所以佢哋係打不還手，罵不還口

實用

宜家做緊IT Sales and CS. 幫唔幫到去果邊搵工？

英國野食好難食

水喉佬收錢收到唔得閒報稅

50k，唔該
什麼50千

是撚但啦，過去做乜都好

好慘

國民黨得返蔣公子似啲樣

外國做技術嘢一向好搵
喺東南亞地方嘅水電煤技術員先咁無地位

emmmmmm 樓主呀 50千喺廣東話入面叫一萬
去英國耐得濟？

水都慳撚返

香港搭棚技術世界number 1

屋企無錢可以去邊

雖然可以做返自己專業係好，但係去到未必有得你揀

結果又係去英國開中菜館同洗衣舖

我擔心嘅係唔係窮
係去左英國就以後都返唔到屋企
因為我地一走佢就唔會再存在
我地會融入左外國，不出兩代無人講廣東話無繁體字
屋企得一個叫香港

講真，我如果去，想開港式茶餐廳，唔想香港飲食文化失傳

做開小型production其實外國有冇機會發圍

有的走，走先，當係不同既人生體驗。依家香港大勢已定，等佢爛著，港共支共滅著，再考慮返唔返來重建

超級需要
試過Christmas去意大利，立即開心返

曾經見過uk有間salon 以 hair stylist from HK作為招徠

感覺遲早佢自己組黨

英國用 metal scaffold

唉又啱，睇完哭𠹌咗

一定有得做，英國野食又貴又涷又難食

你咁講我都定啲
希望有機會過到去啦

咁多人過去 自然就會有需求
有需求就會有工作

英國人口老化 出生人口又低
成個歐洲都係

英國如果能夠吸納香港人
其實非常有利

又係行普通法 好易適應

呢啲唔係要靠人脈？

姐係點？

知唔知你唔係BC銀行唔會借錢比你做按揭 一定要full pay 不過租平係真

因為佢哋就係覺得asian軟弱 唔會還手
而事實上真係好少asian會還手

前排有班二十幾歲嘅大陸人比班average 13歲嘅童黨打到要報警

港式茶餐廳 i miss u
自從開放自由行
已經無咩真茶餐廳剩

去英國重建香港。香港值錢的不是地是人，那裡有香港人那裡是香港！

年紀大天氣壞

係咪好難搵我做過d research睇移民做廚好似英國人工都唔算高
對比澳洲
但真係好中意英國
最想移民英國

租平撚到閪 最甘係稅

利申：英國巴

搞廣東話中文學校囉，其實有成百萬人，自己整個電台/電視台抗衡tvb

高質Post

係英國做小學老師點睇
利申諗過讀完master再搵工

真心而家英國歧視唔嚴重, 新一代人基本上都係多元文化教育, 特別係倫敦大城市, 公司請人如果你係少數族裔同性戀,有分加添,
香港人而家去做難民, 香港人連黑警都唔驚, 唔係驚童黨呀嘛

因為驚俾人取消簽證

係香港考個水電牌照，唔知有冇？去英國認唔認？我知澳洲有呢類牌照。

可唔可以幫手bno副簽

香港因為要夠快同平所以用竹棚
但英國鬼搭開鐵棚
香港唔係個個棚工熟哂竹同鐵

英文掂 ?

都睇睇市場需要 香港一街都係 人脈好緊要
但唔知外國個玩法係點
睇下有冇巴打知

一定有得諗 以前澳洲讀書台灣茶舖最好生意

吓，我都想光復香港 利申90後

拓展竹棚世界
可持續性又平

果邊zone 3好似香港舊公屋區味

又食又拎

鳩噏唔使本

去讀一張gas牌, 發咗記住睇住細佬呀

咖喱魚蛋

連花生油都唔洗買晚晚自己搾

On

去果邊做裝修佬係咪要讀

學生簽證就話冇所謂姐
你係諗住移民 呢d拳頭交可免則免啦
比你係泰神咁好打 但打赢左 比人用電話影到樣 你要局住番鬼國過非人生活 我諗都會收手啦下話
而家d電話影相 cam 又係周街都有 好難走得甩

做美容果啲有冇得諗
剪女仔髮型，美甲，睫毛 眉毛果啲

屌你 講到易過食生菜

31英文麻麻 會考都係岩岩好拎e
過去生唔生存到

冇 但睇data睇出

香港一年sunshine hours大約18xx 倫敦係16xx 倫敦少200hrs only
起碼倫敦冇咁多雨水 倫敦一年雨水量600幾mm 香港23xx mm 足足多4倍 倫敦落少咁多雨晾衫都方便啲啦

咪過去做爛市啦

首先 個果國家需唔需要你？
其次 個度d民眾歡唔歡迎你？
跟住先再分享個度生活體驗

係香港教緊樂器，freelance私人同唔同琴行。
有無巴打知行情係點

香港人唔係常見個種難民，香港人似二戰的猶太人，大把錢，大把精英，所以會睇高一線。

聽唔明British accent 係咪含得

而家開到周街都係

呢個觀念錯撚曬, 而家開餐館嘅係有錢人

又同人地爭uber做

鬼佬死都唔肯用竹棚
主要原因係佢地學極都唔識

真係過去既話 應該大家互助 可能成立公司 甚至整條港人街

最終目的都係要光復香港 搶返屬於我地既家

想問下西餐廚師吃唔吃香

科研係咪等收皮

大陸人無撚用架
對住班香港人（佢哋所謂嘅“港獨”）就咁惡
對local童黨就咁撚廢

我quote返陶傑

已經有阿叉做緊 6鎊一個頭

聽唔明咪學囉，睇多d Netflix

睇完依個post 就知lihkg 有幾多無知嘅人

香港人獨市生意
唔會搶佢metal scaffold 職位空缺

全世界差唔多得返香港會用竹棚
其他地方絕大部分都係鐵棚的

吹奏到咁
有冇去過英國
吹大左

你呢個問題英國本土年輕人仲撚大鑊
相對嚟講其實英國年輕人生活壓力唔係比香港人好好多

做翻譯有無得諗

fresh grad冇BNO係咪除左搵個英國佬嫁就冇其他選擇

呢d 好容易剪柒個頭

你係咪大馬人
我啲大馬fd先會咁講

呢右邊渣車好過佢，英文睇路牌好過佢，一定贏

樓主住左幾耐英國

你試下apply咗先囉

大把老豆老母幫佢地比首期

正確

如果去到英國你搭個竹棚
淨係拎施工許可都攪到你傻

澳洲working holiday,三年後移民

50 grand
50G

原來係咁

冬令時間3點半開始天黑

睇data嘅話 香港一年日照hrs係1800 倫敦係1600 都係少200hrs 但倫敦雨水量多香港四倍
利申：未住過 純粹睇data發現 有錯請屌

唔好諗

我完全唔係專業人士，Sorry幫你唔到

一定掂

屌 大前提係有永住權/住到幾時就有永住先講啦
你去到 跟住先話你要做d咩工 收入達幾多先有永住
跟住你去到打左一兩年散工跟番香港（鬼國）就含得撚橡皮糖

呢到連登

去到那邊渣的士有冇得諗

你先喺香港上啲堂跟下學師嗰啲基本嘢, 去英國返學補返張cert咪得囉

留名

有一堆後生新移民廢撚左個商會都仲得啦
不過曼城真心垃圾 homeless中東佬一大堆 恐襲同倫敦風險有得比

排華真係不了

去到直頭開公司組班底, 請返五六個後生仔啦

移民係好，但係唔好白痴，去到英國買貴人哋啲樓。 如果唔係又畀人話你係蝗蟲

thanks
其實我本身做開design類 只係見樓主講到咁易所以問下 因為以前睇過紀錄片 講歐洲(唔記得邊國) 藍領本身好團結同好保護自己人 唔識人係極之難入到工會

應該咁講 冬天日照短過香港 夏天又長過香港 最後一年除返開少香港少少

工程佬去一做3日放 4日

做中文老師，係咪收得檔

呢招咪就係之前有個巴打去日本, 用交友app食日本妹呀嘛, 佢話唔睇樣

淨係識調酒是咪收得皮

去到如果又炒樓嗰班，正一仆街

難d 非bc過去要fullpay銀行唔會借錢比你

為生活可以忍

點樣揾番紮鐵做 唔識英文

過去做化妝師有冇得諗

唔洗 hsbc可以做按揭

拉勻計差唔多
香港係超級福地
幾乎無天災 十號波都少
冬暖夏唔太熱
去邊都差啲㗎喇

大把地

住出少少
唔好同強國人 英國人搶倫敦 基本上 唔會有機會炒貴

巴打 可唔可以講吓行業景環
細佬我就嚟畢業

根本就係易過食菜,
你讀engine degree考charter牌都要5年喎

而家o level去工業學院校讀個course有幾難呀

本身環境係好好
不過太迫

最驚搭錯線，boom炸死自己

講過好撚多次 叫你識個肥妹呀

但重稅呢

依家在香港份工朝十晚三
覺得香港呢個地方工時跟本唔正常
仲要比人洗腦話覺得唔正常係你有問題
如果真係走到，個邊做stripper 行情如何？

其實天氣唔係真係日日都差
住緊郊區，一樣會喺花園曬衫曬被
而且多數有乾衣機，冬天仲有全屋暖氣
啲衫晾喺個radiator 度仲快乾過香港

我最唔中意就係無香港咁多正嘢食

之前做水喉佬 而家做電梯技工 有冇人會請

tier 4, 真心好撚難

為生活食㗎妹，好辛苦呀

Manchester剪開八磅

大家真係唔駛驚 香港人咁勤力 唔會餓得死

Qs大約幾錢人工

知唔知揸uber幾好揾, 直頭可以開白牌公司做call台, 專穿梭機場同埠仔

Newcastle £8

咁貴自己整囉

但冇得留一世。。
係咪都冇得打個d要人請嘅工？

scotland, 唔係england

人工夠你生存囉 ，始終都缺人 疫情過後應該會請人

得口頭硬無用 要識方法 同埋要團結到自己人
佢自己明明係english任期內做實權上第二大人物
可以轉個頭話自己團隊不足 咁樣點令自己人真心服你?
你睇下蘇院同佢差別幾大就知啦 蘇同English比人傳不和好多年 但兩人都無公開指責過 蘇做院長後 English同佢仲成日話對方真係好掂
賴唔改變自己最多做派系阿頭

英國的士牌即係blackcab你pass唔到的

uber啦

樓主我想知你係真心膠定文盲

見師兄你ME出身
細佬我AME 想轉都冇得轉 諗緊讀唔讀返個top up

我係性工作者
過到去都得？

英國啲樓都冇預你會裝冷氣
要整都好大工程

如果佢真係住英國都幾好呀，證明唔識英文都可以係度生存到

點解學日文一定要識整壽司

難d, 一般好多小型用adidson lee/uber就算，多野嘅話，見華人好似做開£40-£60一個鐘，唔sure咁樣算唔算profitable

買部新你咪又要比安裝費同拆舊機筆fee

唔止 起碼30-40London

你係英國住？

先唔計英國一年落幾多日雨同密雲，但你用一年加埋總日照量黎睇係完全無意思，因為夏天日照長既時間你唔會用得晒。例如朝早你未訓醒e.g.4am同夜晚你返屋企之後果斷時間(最夜可以去到夜晚11點個天都仲係光)，呢段時間出面的確係光既，只係實際你唔會用到，但一到冬天果陣你就要 ”還返晒” 呢d無用到既日光。所以睇data係無意思。

利申住過，因為天氣頂唔順返左香港，再住落去我驚自己會抑鬱

你諗下人地憑咩信你（非公民）

去二線城市先, 住平d丫嘛, 亦多d工作機會.

其實我去英國都仲可以wfh打返香港份工
係唔知報稅點搞

英國成日無啦啦落雨
好凍 會凍死人
會唔會潮濕好難講
英國人都好串 行過都會講聲屌
走鬼醉漢

買幾層樓收租咪得囉

因為咁好多北既國家既人都會有seasonal depression

識整壽司咪可以搵日本餐廳做囉

點解叫50千?

我以前英國住 屋企用hsbc按揭買倫敦樓

你bc?

難怪早期香港排水系統做得咁好，因係英國佬設計

你唔撚識就收皮啦 層樓唔撚值錢 你講唔住嘅機會多數係studio flat/ 層樓未起好估唔倒價 唔撚識沖出黎柒

似乎低左d

年你老母輕咩 去得嘅都23打後啦

我自己bc既 上次同hsbc d經紀傾計 佢話bc有優勢 因為可以借 而非英國公民不能向本地銀行申請物業貸款。

求其揸埋舊飯就得啦
反正英國佬食開屎
Yo sushi咁撚難食都開到成百間

Easa Part66 ? 不過BA岩岩先炒人

As a consequence the marginal rate of tax for someone with income between £100,000 and £125,000 will be 60% (tax at 40% on income over £100,000 up to £125,000 PLUS tax at 40% on the loss of personal allowance up to £12,500)

不過都差唔多啦

Push

我可能真係搞錯 我自己bc做到按揭 跟住銀行話我知非英國公民不能向本地銀行申請物業貸款。

做唔做到南亞同中東人生意?

Hsbc 你香港有户口就refer international 會幫你搞 分行啲人唔撚識梗係咁講 中資垃圾中銀連studio都做倒按

好

做takeaway先好搵
一個蛋炒飯收你6磅
亂炒一碟鬼佬都會話very nice
開係鄉村地方 冇競爭

問題係裝冷氣收幾多錢

唔係個個裝唔表示冇人裝

而家英國開始多人裝冷氣因為全球暖化

識整壽司咪開壽司店囉好好搵

我屋企同我都唔係bc 做倒按hsbc所以我都好肯定得 勿介意

咁就仆街了, 英國

Fine Art / Visual art / design degree 過到去有無得撈

點解講到好似佢地會比bno入藉咁既

佢地唔係同大陸簽左不會將bno轉做bc咩？

想學剪頭髮。
聽落都幾型。

技術就係值錢係依啲地方

唔好踢爆不過有得ff下都好

咁如果我做雞呢
認真問

即係去到識個肥鬼妹？

正 係亞洲地區眼中既低下工種 係外國搵勁多錢

Fluent English. 宜家成個office 同D客都係外國人

真ar水電裝修工程揾錢揾到笑，呢d個邊冇人願做架

呢啲假希望post真係害撚死人
追一追post 佢好多嘢都係話「xxxx掛」「可能xxxxx」「應該xxxx」
希望大家識得思考

樓主第一句話租屋要50千，所以咪問佢係咪講英文講慣咗，慣咗講fifty thousands

香港雨水量多倫敦四倍*

唔講心理

淨係講曬衫，其實有心曬係夠時間嘅

雨量唔係重點，落雨嘅日數先係
香港雨量係多，但係落得好集中，可以一日落200-300mm
英國就日日落毛毛雨幾mm，但係冬天可以落足成個月
一個禮拜可能只係見到十分鐘太陽

的確係 但巴返到香港會唔會覺得香港啲濕熱好難頂？ 夏天去過英國好清爽好舒服

Gas冇興趣，有冇其他，香港都有好多技術eg裝修，水電，汽車等等

等死啦你

水同電其實係分開
水係 plumber
電係 electrician
兩樣喺英國都搵到食

係香港開港女打卡cafe 個啲有冇得做

係英國先啱

真係移民外國做遞菜斟茶

喺室內晾衫好易發霉

係衣櫃放盞Uv light 囉
曬到啲衫爛都得

Henden 食飯 老闆聽到我地講廣東話 即刻送多兩個小菜 野飲

有冇紀律部隊入

倒垃圾有幾多

想做英國dc9 搵唔搵到食

英國頭條：香港難民做爛市，國民要求驅逐出境

推

呢個po 大部分都係9up
根本連local 英國人都難搵工
英國咁多大學 個個都大學生
點解要請一個外國人唔請返本地人

仲有佢而家比你留一年搵工
唔係比你唔洗visa 工作

個employer 都仲係要幫你搞visa
幫你搞個tier 2 working visa 要本身個employer 係approved sponsor of tier 2 sponsorship
仲要比嚿錢出嚟 加Residence Labour Market Test (登報3個月証明無local candidate 啱)先可以請你

根本佢extend 12個月都無用
完全係一個騙局

你性技巧點先
口技 騎功 係好重要嘅

利申 識幫囡囡提升性技巧

佢行政院長又做唔掂
初選又捅蔡英文一刀
係綠營入面有啲大老支持佢啫
佢執行力唔及光頭佬，號召力唔及蔡英文
我估即使係綠營選民，都有唔少人唔鍾意佢
而家雖然係副總統，但呢個位曝光率唔高，基本上都係總統同行政院長主打
四年後我比較睇好現任桃園市長肥周瑜

唔好燈 please

睇sky sports 班友講波 聽聽下會慣

人地快剪係香港人口密，多客先有得做

住倫敦zone 2、3
搵唔搵到侍應既工

港式殯儀 D藍廢ㄧ死就做佢ㄧ筆

唔到你做, 呢啲靚位畀人霸曬,

屌 唔怕死 去送ubereat都搵到食
但唔會發達 如果係大城市的話

根本生活到係英國就一定發達，最慘我生活係香港，搞到得萬0蚊

唔洗發達
生活到係倫敦得
有錢搭underground
一個月一次坐national railway 去其他地方
至於睇波... 明既高消費

去英國送amazon都唔止啦

邊有話大學生過去啫, 而家話啲後生仔過去唔使驚冇嘢做, 英國大把工冇人做.

英國大學生過剩, 啲人又叻, 打生打死做律師都係得四五十千

做乜鳩啊你
你講清楚英國邊一到先有平樓買/租啦

英國除倫敦之外, 全部兩房排屋賣百3萬到啦,單房70萬,遠啲爛啲係再平啲

英國裝冷氣 你有冇係英國住過

會好易縮水

嗰邊好多華人開嘅髪形屋 你肯定有得做？

你點樣個個星期剪法

你開頭講清楚比佢地聽啦
要上到liverpool先個d較邊邊先平

重要，英國裝冷氣?
我聽都未聽過裝冷氣

勤力嘅夠時間考n2啦

唔係大學生就仲死
佢今年年尾Immigration rules就會轉制唔再跟EU

Priti Patel 講到明NO VISAS for low-skilled worker
即係如果你無技術無學歷就唔洗諗去做嘢

英國係大把工無人做 但問題有工你都要做到先得㗎
除非你做黑工

講到底Dominic Raab 根本由頭到尾都無心幫BNO
佢係比人逼到做啲門面嘢就當幫咗

而家唔係講發達

一房或者studio flat, 50千已經有交易, 重好靚添.

我想知道邊度有咁平既一房喎。倫敦£500未係市中心已經只可以租3房一廁裡面既一房。
我當你去遠啲平啲既城市，曼城呢個價要一房起碼要出manchester city個圈，即係山旮旯好撚遠既地方。
你要俾希望香港人唔緊要，唔好俾假希望，唔撚該。
利申曼城住緊

你唔係以為要去倫敦hyde park買間屋住嘛

你唔係以為佢地會知邊到平，邊到貴啊?

英國唔係淨係倫敦同曼城嘅

做雞好搵
打個飛機都100鎊

完全同意，人地首選一定係local 學生，有得慳返筆Visa 錢點解要請你d 外國人， 英文又唔一定識講

所以唔好以為有BNO = 可以去英國衣食無憂有工開，無你諗得咁簡單， 英國重稅無人講？ 樓主知唔知年薪過左40k要交幾多稅？ 我希望d人唔好聽樓主9up, 比人引去左英國先發覺中左伏，無專業技能根本諗都唔洗諗

可能liverpool可以呢個價，但係真係要講明咩地區，求其係google map篤個小城鎮出黎你估真係個個會肯住咩。

有冇地方可以教
咁講我都想過去做

馬來西亞係咁囉
佢哋唔係叫10,000叫10千

自己開公司再每個月比自己30k 都有諗

台灣咁易拎咩

香港裝修佬開工不足，過到去咁好搵

國民黨都轉緊軚

有啊，睇得出佢地都miss香港

英國既港式小炒好好好食

無大學學歷最多去到中餐館做黑工打工， 見過試過有人比人放蛇捉到遣返去大陸 你仲係到水尻人去英國搵工

無撚錯

英國係好多工無人做 但有個最現實嘅問題係就算有工都唔到你做因為你無Visa

我係employer 我會請
Local > tier 4 graduate > foreigner

起碼我請個tier 4 graduate 唔洗搞咁多嘢可以直接轉佢visa 去tier 2 同埋叫做響英國大學畢業先

亞洲人頭骨偏 鏟到個頭成個sampson咁

英文係冇萬呢個字㗎,只有千

牆內手足已成condom,我𨳒哂你哋老母

呢個po明顯係講緊bno啦, 廢老過主啦

咁得過考番個牌就可以做嘢

同英國人爭飯食?

咪臭系， 樓主呢d 人將自己睇到咁高好似人地等緊請你咁真係好天真 仲話無學歷都唔怕

佢哋都唔撚識剪嘅，可一不可再

Bno英國宜家都淨係俾extend 12個月乍，未包visa未包剩，宜家俾快期望人地生養死葬？

唔係潑冷水 但係現實係

BNO = foreigner = 要工作就要有working visa

100千 goodest chinese lol

又水人去，移晒民香港死得

樓主已經當正自己本BNO 係BC, 事實上十劃都未有一撇

咁有趣，開始好懷疑你有無去過英國， 想問邊個城市既民居開始多人裝冷氣？

此post完
屌樓主老母俾假希望
（除非之後英國講明bno有居留權唔駛申請visa，100%同BC睇齊 ）

咪講出黎囉
喺香港讀咩書做咩行頭咁人上人放唔低尊嚴呀？
定又係咩藝術文化大家唔食嗰行飯就會生毒瘡死呀？

一定會 依家個行政措施係比人未上國會前可以走先

啲人唔識就咪亂講啦

我上年移左民去英國， 今年已經發咗達

有錢開先得架

係你咁無知啫, 邊有人就咁走過去啫, 個個等緊bno平權啦

lifeguard?

同埋forecast 今年6月英國失業率已經去到7%
(武肺+Brexit)

連本地人都好難搵到工
何況BNO

Ching 點解會推介加拿大既

你呢啲叫高不成低不就, 喺倫敦揾工要經好撚多程序嘅, 你真係過去嘅一係就香港搵定工先然後過去interview, 或者一到步就去agency揾contract先.

加拿大個個揸車㗎嘛

好少見world台post上熱門

過去整冷氣
有埋攻略

講得好岩呀，所以如果佢個extendable 1年都要T2 visa根本近乎0作用

全世界都希望平權，係，但係宜家base on known fact咁快咁樂觀為咩先。英國比起香港望落係好住d，但係佢唔會係烏托邦。
當你真係bno變到同bc一樣，即係其實香港人會面對返local同樣面對緊既問題，絕對唔係你所想既咁理想

可以試下啲中資Accounting firm 睇下請唔請啲識Cantonese/Mandarin 嘅人

競爭好大

好多大陸人唔洗employer 搞working Visa 都難搵工

千>k 得唔得。搞到自己唔係香港人咁

英國夏天果兩三個月通常都係成年好天既時間，所以你比佢呃左了，9月開始就會係咁落雨落到下年夏天。

我都係怕熱多過怕凍既人，但比起seasonal depression我寧願揀濕熱。英國最衰就係好少凍過0度，加埋d死人雨搞到成日周圍都濕笠笠，所以英國果d先係真濕凍，有得揀我寧願佢冰天雪地，起碼積左雪周圍會光d先。

正有此意

我都咁諗，但呢個數比起我香港搵到個人工低唔少，就算佢extendable 1年乜工都得，留5年個取捨都好大

講咁耐 大家過去未

如果你本身係香港做開big4 可以考慮下internal 轉過去？

大公司通常樂意啲幫你搞working visa + 人工唔洗點減

我現在係咪要去上下髮型師的堂。
拿番張證書先

依家無啦，big 4 internal transfer唔係你地諗得咁容易，我做果幾年真係未見過，返大陸升就有幾個

老實講如果佢呢個12個月要T2 T4 visa嘥撚氣啦, 應該唔會嘅. 而家即係難民咁樣, 你唔畀人做工嘅你養佢呀?

你藍絲死撚開啦, 你唔知香港發生緊咩事咩?

讀

ofc

我知呀，我更加知道係英國生活返工係咩既一回事
我淨係覺得無啦啦俾人叫藍絲都幾好笑 不如樓主練下eq先

7月：齊上齊落
5月：不了 移民先 拜9

工業沒落，好多傳統工業城市失業率勁高，而喱啲城市公投大部分投支持Brexit 唔想再有EU移民爭飯碗

孝仔都咁講。
亞洲人的髮質和英國人好唔同

無錯
以前未脫歐時任何東歐落後國家人都可以去英國
的確唔少人有去英國
但亦有更加多人無去

英國絕對唔係烏托邦
每個國家都會有自己嘅問題
移民前必須要認真考慮
唔去英國又唔係無其他選擇
樓主係到9up玩膠過分美化英國我驚會累死人

你唔係藍, 你中立丫嘛, 屌你啦

呢個就係要點嘞. 脫歐之前咁多東歐人去英打工都有嘢做啦, 佢哋走咗之後呢啲空缺由香港人頂上囉

大家睇吓樓主eq有幾低 唔係中唔中立既問題，由頭到尾我都只係指正左樓主要講事實，大家需要基於事實去考慮走唔走去英國
俾你吹到大一大到頭黎發現幻想破滅又有咩為，同中共大躍進有咩分別

收皮啦, 年輕人去到英國, 其中一樣就係打柒d藍屍共狗, 見一個打一個.

理論上可以，但係東歐人主要係做non skilled work，亦都係點解英國會覺得呢班移民無價值想趕走佢地（有錯求指正）。你肯頂上做既真係無問題

我到底睇左d咩

我試過係北威爾斯d town仔行行下
無lala有人同我講唔該定你好
原來附近有間唐餐

呢個po就係比non skillful後生仔睇嘅, 你呢啲又要喺hyde park買樓又要keep住香港五萬蚊人工嘅, 就唔撚關你事

學多兩樣 美澳加任你揀 不過得一樣都係有agency搞

依個post 引哂啲傻仔入黎

千幾個正評cls
害死人

咁你一開頭真係可以講清楚d，受眾係咩人，target咩地方咩行業。我從來無話過要買樓要keep住五萬人工，我只係覺得樓主俾既資料唔齊唔全面好容易誤導人咁解

😂 當睇唔到算啦。由佢ff。

偏偏就係呢啲理想主義post上曬熱門
年中唔知害死幾多人

我做開CG都想學水電

虛心請教，去英國教pilates可行嗎？

無錯

其實最現實不如香港人去學好啲英文裝備下自己先
移民最緊要係融入當地個社會文化

有啲香港人連入境 Officer 問佢嘅基本問題都未聽得明
仲講乜移民

成日係Heathrow 飛返香港嗰陣見到有啲BC廢中英文都唔識睇 人哋問佢嘢又唔識答 好羞恥

我冇bno

如果有我都想去英國做裝修 得閒去揸揸車

睇睇波

最基本去到你都要融入社會，做個英國人啦，當然香港人身份都係一世嘅

成班蝗蟲留返係香港做外賣師算啦

洗咩一定鬼妹 外國都好多abc/bbc

你係大隻靚仔 一定鬼會咁在意你英文

食洋腸咪益咗你

Lm

00後讀好啲書先

做開整蛋糕有冇market？

想學整傢俬外國地方大，發揮空間應該幾好

英國係講緊裝個製面要搭上搭先搵到個排期一星期，香港洗唔洗排？

肯定有啦, 咁辛苦嘅工作, 冇人做掛

咁我講我六年生活經驗你聽
夏天日撚日落雨，就算嗰日全日好天你好放心long出去，佢可以四點同你落五分鐘雨，全部濕哂
況且，根本唔會有幾多日好天
冬天，哈，太凍，乜柒都唔會乾

睇咩工啦, 唔識英文唔通叫你教英文咩

好後生一定要喝學水喉, 全世界通行, 英國加拿大澳洲香港, 都係發過豬頭嘅工種.

最重要係，想報幾多稅就幾多
我話bank transfer，佢直頭話唔收

係都揀澳洲，人工又高d

教咩？我識油我唔洗俾二千請人啦

以我經驗呢, 你應該換地方換屋.

保險operation點睇?

去到邊搵裝修佬都係中伏

自己唸下點解英國人唔做呢d工

Civil Eng點搵工

英國做哩啲體力勞動工作搵得多過大學生OL
打工老闆同你扣稅再出糧，一野無40%（或20%），哩啲自僱現金工講緊醫生咁嘅收入但唔洗扣稅，發過豬頭

喝乜q

曲撚到

思考自己點解無野做

中菜佬咩環境。唔該師兄

曲咩啫,

呢啲其實係因禍得福

英國同香港台灣一樣, 大學生學歷貶值, 個個都話做律師工程師, 出到嚟人工低過巴士佬,

就算你而家大學畢業再重頭學起做水電,
畀多三四年你收入一定高過隔離嗰個考chartered accountant engine佬.

呢個post根本係開黎撚鳩啲無能力但又FF可以去英國生活無憂嘅人
乜都講撚到好易好順利 乜鳩都話會發達
根本樓豬就9up,比人問兩問答唔到就發老脾
搞到上面仲有班on9以為識剪下頭髮識幫人化下妝就去到
屌你用下腦啦 你估你仲生活係8/90年代咩 有咁易啲人一早移撚哂民啦
講到英國人好撚歡迎自己咁 on99

全世界急需人才

直接移民紐西蘭或者加拿大啦

55 繼續啦

全世界最仆街行業

陶輝係好似都係搞冷氣生意

你冇睇上文下理㗎, 而家呢個po係針對遲啲bno開放, 後生仔避難走去英國生活,

事實係其實唔難

有兩個仔女讀緊小學
諗住老婆帶佢兩個過去讀書
如果淨係佢地三個喺嗰邊住
唔計住同學費三萬港紙夠唔夠生活？
買個單位平平哋三房要幾多？

睇呢個留言就知樓主9up無極限
你唔好話美國多肥佬 做健身教練可以做到首富

Dont go Australia province

去二三線城市住, 一間屋百五萬.
家庭生活費一個月一萬五蚊到啦
如果你係bc讀中學好以唔使錢.

乾衣機啦大佬
你估香港地方咁細咩

會㗎，黃老爸準備賣樓去退休，話時話，睇醫生貴唔貴先？

你知唔知加拿大每一家庭都一兩部車,

每部車每年都要換雪呔換油, 賺死你

就算你打工都唔憂做

睇醫生唔使錢, 睇牙就要
老嘢退休唔得嘅, 捱唔住d天氣, 一定死

工程師 點算好 應該好難搵工？

我想搬上蘇格蘭，無奈細路要讀書

係呀
美國每個家庭都有2-3個obesity嘅人呀
去做健身教練幫人減肥啦
包你變美國李嘉誠

Thx
我同老婆得bno
賣晒香港資産大約有900萬
用嚟供佢兩個喺嗰度讀書連響嗰邊買個單位
我一個留香港搵錢養佢哋3個
Max可以俾到3萬佢哋生活
佢哋是咪連續stay10年就係bc?

低技術就唔好去爭人飯碗啦，會引起當地人反感。唔好搞到香港人好似蝗咁啦

保護傘（英倫家居服務版）

咩叫一百千？

最好笑真係成班小朋友信到十足
佢地一定開始幻想緊自己識剪下頭髮做下裝修就去到英國生活無憂
仲有上面拋個職業出黎問果班人
連自己嘅行業行情都唔清楚想學人移民 真係笑而不語

想養起頭家竟然係問一個開膠post撚鳩人嘅連登仔
你覺唔覺得成件事好可笑

諗諗下,遲D學多門手藝,例如水喉電燈果D
遲D香港有起事上黎,做難民都搵到啖飯食下

香港嘅木工同外國嘅木工好唔同
香港嘅細節野優勝
外國係大件贏幾條街。

佢地d 野好撚易做

有，但barber 唔識剪Asian 頭。同埋唔似香港速剪咁高效率

你呢d叫做住得衰, 開始行衰運㗎啦, 快啲搬

開頭問整車點樣吖嘛
咁你識整車去加拿大係咪唔優做呀

on9 你交埋我個份

首先要等bno平權先啦, 如果唔係你點過去?
讀private school到大學破產喎, 要再計下數先未必一定要去英國嘅

one hundred thousand

當然啦, 攞住個大學學位, 去到外國係完全冇撚用的.

有冇咁多gas爐整呀？

另外一個個post問緊冇人回
見呢度咁多回覆即管試吓問之嘛
笑
你唔係我個情況唔會明
本來可以安安樂樂
但係為左對仔女將來有自由有專嚴咁生活有咩唔啱？

外國係去home depot嗰啲買標準件

你研究下啲校網先好買樓
認真呢啲有啲地區既學校衰過香港band 3
除非你送佢地去boarding school

每一間屋都有central heating, 你話呢

你嘅方案應該等你d女大啲讀完中四過去荷蘭愛爾蘭英國讀高中入u囉.

無話你唔岩 做得好好
我只係順便借你嘅回覆去帶出樓豬嘅on9

識裝防蚊網， 英國唔知有冇蚊呢？

Thx
Bno平權真心唔樂觀
我當一年30萬
兩個10年600萬
以目前資產計好似夠

有創意, 防蚊網香港都食屎啦係嘛

Thx
校網呢個一定會睇
先計掂條數先

生意好到做唔切

但呢d嘢係咪學識咗就一定搵到工

點解仲咁天真覺得英國人會俾班無專業技能嘅人移民去

唔睇樣日本妹都可以好恐怖偽估真係咁多av女優咁嘅質素咩

認真答你
Stay 10年拿PR不容易
要make sure 讀書夠10年，再加肯定唔超過每年離境日數
你先開個excel計一計開支
校網睇ofsted reports
租/買樓睇zoopla, rightmove
買樓除非cash buy，海外買家比教難做mortgage

lm

Thx
呢個係我目前其中一個方案

不過我係你嘅話就算唔賣樓都按咗佢先

啲人去mm2h去馬拉都有得唸

一百萬做定期有利息收, 去馬拉兩個女讀國際學校, 讀完中學先過英國或者荷蘭囉

一家四口搞mm2h好化算

巴打想用bno extend 12mth呢個方法俾老婆仔女留喺英國長住

我都想知 淨係揾到呢個
唔知bno去到叫唔叫short term visitor

Children who are non-British citizens have the right to attend state-funded schools. However, it’s important to know that not every visa will allow your child to attend a state-funded school. If your child has the following immigration status he/she will not be allowed to attend a state-funded school:

- Children from non-EEA countries who are short-term visitors to the UK (for example they are either tourists or visiting relatives)

- Children from non-EEA countries who have entered the country on a Tier 4 visa are only allowed to attend a registered independent fee-paying school

讀好啲書，學返個專業 仲有時間

等於入侵香港既中國人
遲d 會唔會要不是香港人xxxx
平時英國野都唔睇下 突然就搬過去

唔係boarding school既話你倒不如掉翻轉，睇咗學校先
係附近揀個治安好既地區，再計下條數
舉個例子
某人間屋近一間county入面唔錯既學校，屋價£300k
另一間屋（差唔多spec，都係detached 3br）唔夠15mil外但個價可以減一半

唔好吹喎, 誤導人哋呀

多謝

我得一個職業你投入三四年學識好正常呀, 滿師之後做一世喎

香港銀行唔知做唔做英國樓既按揭

你去旺角的蚊網公司睇下，有幾間分店果啲。

Thx
就係見12個月extend先諗呢個方案

Thx

完全無視當地失緊業果班鬼佬，以為自己去到一定 KO 班當地人

英國咁凍好少人屋企有冷氣機

上YouTube 睇「職人吹水」學，問題係買唔買到調味料。

咁你可以考慮幫人裝門, double glazing窗喎, 做老細都得啦, 裝鎖都掂, 換把鎖都百幾磅

有咁撚易啲大陸人唔使出成千萬投資移民啦

蚊網生意香港一定有得做
新樓大把人裝蚊網
養貓果班又會裝蚊網
但英國有無生意就唔知

來左英國之後有咩想食就自己整
燒肉、叉燒、口水雞、魯肉飯等
中式超市咩都有得買架

英國本身窮到死
仲要接你以十萬計嘅人去
無任何著數，仲會爭飯碗
仲要俾你班中國人大大影響市容(唔好覺得外國會分香港同中國啦，種族歧視好勁)
香港去嗰邊選大學嘅，只有一半唔夠嘅人搵到工留得底
邊個英國人會支持成班香港人過曬去

香港真係搵錢容易

手足平安

利申：Ex喺英國

唔係London市中心區，近大站的話，唔會好貴的

+1

唔識英文有咩做

炒鑊,都好高人工架

香港做煤氣狗好撚慘

仲衰過煤氣狗

屌你，請黑工

想買西裝裁縫有冇需求？想跟屋企人學

20*7hr*20 days=2800 pounds

咁唔算差啦

我可以認真答你 英國讀書唔駛錢
你唔求佢地精英教學 健健康康大個 錢唔係問題
唔係倫敦 300k-400k已經有好好既detached house
講緊係 大城市少少既地方
講緊係

屌次次都要book
walk-in全部趕客 難得禮拜六日得閒剪又全部休息
如果有巴打係英國開類似QB House個類應該有得做

曼市除咗足球真係垃圾地方

一睇就知你去都冇去過係度9up

多唔多阿差?

成個英國都唔少
巴印蛔
曼市又多homeless

2800GBP per month
打完稅後落袋係幾多你識唔識計啊樓主？

Birmingham

咁佢做contract唔係日日有工開㗎, 一年做得幾個月交唔得幾多税,
佢係一邊做part time一邊搵長工嘛

你想問你交過稅未？
香港又好 英國又好

有咩問題?

英國成日落雨 個人會好抑鬱
仲要美食沙漠

LM

樓主究竟係英國生活左幾耐?

上個冬天好少開暖氣
開都係開兩個鐘就夠
希望今年真係有翻個冬天

佢應該未開始去英國生活所以佢所講既野都係純粹FF

#741
懷疑成世人都未交過稅

簡直係＂專業人士＂

我就覺得要realistic d
英國自己又脫歐今鑊疫情又搞成咁，自己都一身蟻啦！留意返藍韜文係話考慮咋將啲逗留英國時間延長到12個月咋，英國經濟都唔惦嘅時候，仲放人人去咩...我就覺得乜都係假，一係你有錢投資、一係你結婚囉

要考英文，書寫流暢，要有英國車牌1年，自費考D牌( 好似香港巴士牌)

Polyu civil engineering degree grad
做左三年野，就完hkie既scheme(英國 ICE都credit既)
過來搵工做野會唔會太吃力
唔求生活富裕，省省地生活咁開始都好樂意!
搵唔到本行做牛做馬都冇所謂

我個FD做緊，但佢係則師可以做到全套政府文件，最絕係每年公司買建築材料，全部用AE咭找數，碌咗10 幾萬鎊=120萬港紙，積分可以換2張來回香港倫敦高務機票

工會同僱主係分開兩個party, 有公司請你揸巴士先申請入工會

我諗係Boiler

點解咁多人咁悲觀
就算係FF 下 都唔比..
又針住樓主講K 定千
都幾L 好笑

我就樂觀撚
相信bno 平權變bc
有左bc 你唔走都得架

條友真係痴撚線
tax都未識file
仲叫人逃稅
我想話你無PR人地喺審核你申請PR時發現你逃過稅 你真係浪費時間

d人搵d低技術工
有人連stripper 脫衣舞女都問
大佬 呢d工有pr就得
無的話邊個sponsor啊

攝影有冇得做？

一個post睇到 原來現實大家都係冇學歷 做開啲低下垃圾工

我打賭佢無喺英國住過
1000幾正評一班低技術喺度發夢

咪就係呢d白痴話攬炒=成功lor
有d話要攬炒嘅係本身大把錢甚至有外國passport
你技術無 英文差 資產無 又以為自己真係nothing to lose
人地係lose 完最多搵少幾年錢走
你地係走都走唔到
真係唔用腦

太遲，一早周街都係

係呀！例如係英國問人你間屋買咗幾多錢，中文都係答 700 千鎊，700 的000 (仟)，即係70萬鎊

咁要叫Nestle 喺英國各大超市賣美極

有學歷都未必過到黎搵到食
幾時到呢班低技術 學好英文未?
樓主叫要人唔好讀degree
大佬好多小朋友上連登

就算d 低技術工會幫人搞visa都唔到香港人做
好多想移民嘅人本身環境差比香港人肯捱好多
所以你見點解低技術崗位咁少east asian

如果是IT (dev) tech business non-tech roles 或startup有一定年資可以考慮global talent visa

有朋友係英國生活重慘撚過係香港

因為佢地窮，要同英國人夾份租屋
唔洗吹到去到外地生活幾好幾好既

唔叻既人
無錢既人

去到邊都一樣仆街

我老母個工友去左美國波士頓
去左唐人街做黑工
撈唔店又咪係死死地氣返黎香港
條友英文都唔識

上網見到啲人吹撚到外國幾好幾好

可能班友有錢咪話好
好似我地班基層，
去到邊都一樣食屎

在室內，半天至一天就乾了。

香港都得啦

無 去到乞食

呢個唔係悲唔悲觀嘅問題 係接唔接受現實
其實用下腦都知一撚定無可能
變BC

屌你
呢個留言真係要pin 講得好撚中
上面果班講埋啲非專業人士嘅工種勸你唔好再睇呢個post唔好再FF可以輕鬆去到英國長居
冷靜落黎用下腦都諗到 連專業人士要移民都咁難
你覺得自己憑乜嘢得？
你估真係無人識剪亞洲頭但你識 你去到就發到圍？
咁樓下茶餐廳水吧阿叔識沖港式奶茶係咪又去到會發達？？？月

成班非專業人士求鳩其拎個生活技能出黎就信on9樓豬可以去英國生存
屌好心用下腦啦見到成班on9係度FF真係得啖笑
而且仲好撚失望 原來兒登仔成日攬炒攬炒
到最後原來就諗住離開香港 仲要係無能力以為自己好能力果隻

等佢地ff下都好

屌你整gas爐講撚到搵到食
有幾撚on9先會信
乜撚嘢每戶都有central heating
屌你咁每戶都有廁所啦 有幾個馬桶添 係咪識維修馬桶就搵到食呀？
成個post樓主乜柒都話搵得食 成班人好似發現新大陸咁真係FF自己可以去搵到錢發到達
係度呃班心智未成熟嘅兒登仔

呢樣我覺得合理 英國人工費咁貴

成班藍絲現形了, 死開啦

我係外國 唔係英國
整渠燒焊木工嗰d好好搵

所以外國人通常都會自己有個工具室
乜柒都自己整
但總有人係唔識架/嫌麻煩

其實係外國只要肯去做
唔會生存唔到
我嗰度最低工資都HKD 90/hr wor
有多少少技能一定唔只喱個人工

我好撚憎共產黨唔代表我支持攬炒
白痴仔先會假二元對立

聽住先好喇

問題係你係用咩visa過去
你本身無經驗應該唔會有人俾工作簽證你

整冷氣真心發到豬頭

sheffield剪5鎊仲平過香港

我覺得就算extendable 1年 visa比你搵工讀書，都無咁易比你帶到屋企人

你呢啲藍屍白痴等死啦

咪老作啦, 未見過平過10磅

走撚咗啦 on 9

比人踢爆就屈人藍絲
上面成班人質疑你係咪英國住你全部扮睇唔到？

佢三日前出post咁話人送頭
「一隻隻雞仔, 被一腳踩死d血喺屎忽標出嚟,
就係送頭者嘅真實形象.」
原來真係痴撚線

你d白痴藍絲睇到個po好撚驚呀, 冇錯啦, 你班廢柴最冇生存能力, 返大灣區啦屌你老母

條友應該係乜柒都唔知但又要扮了解嘅小朋友黎
畀班真係熟嘅巴打踢爆就發脾氣屈人藍絲 笑撚死

healthcare non local難唔難搵工?

你班藍屍卜街去英國冇你份, 因為你哋衰樣一眼就認出係藍, 比人見鑊打鑊.

兒登真心好撚多痴線佬
佢依家應該係嬲撚到想落街斬人果款
唔快啲推爆佢嘅話上面仲成班傻仔信到十足

Exactly
整渠燒焊木工去咩國家只要有渠道都搵到食 包括香港
問題係你搵唔搵到
憑咩上面班人覺得自己識整冷氣機 去到英國人哋會搵你整？

咩healthcare
專業果啲check下hcpc睇自己夠唔夠上register

呃你做咩，雖然成條街都坐低10鎊懷疑係啲再培訓嘅workshop

食撚咗藥未呀白卡佬
無諗住去 但我拎住專業牌要去外國大把地方去得到
一定好過你果啲乜鳩整冷氣機整gas爐剪頭髮

其實去另一個國家。
最難都係搵工，我覺得。

你要搵到人請你。
第一，你點interview先，唔係個個僱主都肯online in你。係....你係可以飛去其他國家，留嚮果度一路玩一路搵工。但係你有逗留期限，你可能未整完visa己經到期。同埋個問題係，你會唔會咁搏? 你搵唔到工的話，果段時間就浪費錢，浪費時間。
第二，人地好多時都係prefer請左local先。除非你有咩過人之處。或者你英文真係好撚勁.....同埋，你諗下，如果你係僱主。點解我要請個non local, 人工又唔係特別低，但係重要幫佢搞埋visa 乜乜物物先...

過主啦, 香港就畀你的藍屍仆街搞死(啊, 唔係藍,中立吖嘛, 正契弟)

睇佢哋都唔會諗呢個問題
佢哋可能諗住自僱 以為拎住啲架餐
喺條街周圍走舉下牌就會無啦啦有人搵你整冷氣機整gas爐

有冇第二句？
比人踢爆就嬲撚到亂鳩咁屌 柒撚到閪咁
我比人屈藍好撚過睇住你呃鳩啲小朋友以前拎住啲濕鳩技能就可以成功移民

以為

okay喎....果陣我係英國train。
係走果陣唔記得register....果刻冇諗住過返去做

講真，我都想過去。問題係我唔知點搵工。
我依家五六年經驗。我諗住如果真係，過到去做entry level野過世算

NHS你預人工少好多 夠養家既
NHS請都多數要reg hcpc

水電工. Builder 其實嗰邊好搵錢.
但係唔建議 好似上面話 開間平剪髮舖 整低人地個價.

咁樣好大機會帶黎 歧視etc 譬如有啲鬼唔鐘意啲波蘭人 就係因為佢地好低價都肯做.

開夾公仔機

過到去做技工好過讀咩U

又有英超睇

係....
人工起碼斬一半。
但香港我真係開始頂唔順

On9 .

印像中一個飯都十幾磅

年紀越大生存能力越低
因為放唔低身段, 成日用香港人工做比較,
年齡亦係大問題
好似退休狗特別易死, 如果過英國重死得快.

無錯。係整件事個所有配套嘅優缺點綜合比較和各自各priority 設定和選擇。

一月已搵移民公司研究，聽過未聽過嘅國家都有。最後放棄。

好多廢老睇到呢個po就好興奮,
走入嚟圍爐, 又話咩專業人士, 又話咩倫敦買樓收租, 白痴, 你越專業去英國越死得快,

你喺香港易揾銀, 去到英國你d廢老只係舊屎,
真係大灣區先啱係哋.

歌都有得唱啦
倫敦總依戀雨點

同意
自由民主國家職業無分貴賤
低下階層都可以住得好舒服享受人生

好多朋友喺
美國英國澳洲
做啲濕鳩 低下工作
文員仔貨倉售貨員
可以住house
星期六日放假揸車周圍玩

香港 玩階級奴隸制 冇錢住劏房一世畀人睇唔起

發緊夢？

00後比到盡咪廿歲，大把時間學野進修啦

係 有能力的話去外國讀u
台灣留番啲quota俾流亡緊嘅手足

園藝有冇得諗？

IT狗呢?

而家歐洲好多人開始裝冷氣, 大概幾千磅裝一間屋, google下一部分體1000磅.

不過真正冷氣佬唔會走啦, 香港咁好揾, 啪個制就8舊, 香港用10年考個structual eng都唔夠冷氣佬一半人工.

但要考番自己專業個牌好似有d難度...

重點嚟啦
大陸出世
老豆有BNO我冇
又冇加我個名落去

終於有人講 走到既人唔好唔記得香港班手足 努力建國又好 國際戰線又好 唔好放棄佢地

繼續發夢
有都唔到你做 咁筍你以為冇人做?
係外國裝咁貴 係因為每間屋嘅裝法唔一樣
所有野都要度好 甚至要改裝間屋
香港冇呢個問題因為大部份都係位單位
外國有咁多類型嘅屋 亦唔係所有屋或樓都裝到
冇你諗得咁簡單 貴係貴在installation
你了唔了解呢邊嘅住宅建築先? 唔係講緊香港啲單位喎
樓主你究竟有冇係英國生活過

果邊係咪自動波車為主

秒

一半半
都唔少棍波車 因為平啲

水牌係香港都係得3千幾人
做水喉既人係多 但拎到牌既只有極少
相反電牌就易得多 但都要有5年經驗先拎到

算啦
咪由得佢發下夢開心下

我都知好多人好想快啲BNO有得去生活同工作

希望啲人睇完呢個po 唔好即刻帶住一家大細飛去
應該會比人遣返

Btw 我真係無見過英國住宅有冷氣
Detached house, Bungalow, Flat 都無見過
可能我住嗰到窮鄉僻壤

係外國做藍領係好賺, 但好多人有咁多上下學歷, 唔肯做
其實真係做藍領先然後先開工程公司

發夢還發夢 唔好誤導其他人呀嘛....
仲叫人唔好讀degree
又話啲樓好撚平 痴撚線

Google before you post

如果樓主試下攞本BNO申請tier 4 visa 就會明白巴打你講嘅嘢

放鬆！連鬼佬都知鬼佬本身懶過閪又要求多多，嗰邊做老闆嘅以錢行先會請平啲又勤力啲嘅亞洲人

你戇鳩啦專業人士。倫敦啲越南妹識整指甲發撚過你呀！

而家傾緊好似下一代都有

藍屍就有你份做, 你班仆街搞爛香港就想走

你啲廢老死撚咗佢啦, 學咩人走呀, 你去英國咪死快d.

對

我唔洗走 我已經係到
你恨唔到

嗰邊冇咩識剪asian嘅髮型 一係就幫你剪到好柒
反而如果你去到嗰邊話識剪亞洲地區嘅髮型嘅話一定好多人幫襯

咁撚凍....
開乜春冷氣....暖氣就有....
London我唔知。
你好似machester呢d地方。一年有陽光普照的時間都唔知有冇兩個月 lol

on9, 係咪d原居民廚房佬呀?
你呢啲垃圾見唔少

屌大學果時有個強國exchange好撚上進出國， 見佢結婚相真係娶撚左個美國大肥婆

ching嚮果邊出世定移民過去？

咁易溝到咩.....

你做開乞衣就慢慢做啦

而家交緊幾皮稅已經覺得好肉赤
英國仲要講緊可以去到食四成
啲有錢人係嗰到係點賺到錢

有無識人英國做casino dealer?
人工點樣? 前途又如何?

其實香港做三行都好揾

same

想問下英國做平面設計好唔好搵？
(利申：讀緊，識整網站）

如果BNO/年輕人去到英國 有沒機會做軍/警

無人駁到
就咁一睇
又剪髮 又裝修 又整冷氣 又燒桿 又賣奶茶 Uber 文職
真係全部都低下工種 冇學歷果隻
連登平時都有唔少專業人士 樓主個假膠可以引哂呢班人出黎都算勁
睇清楚 抗爭左咁耐 第一時間諗走既就係呢班垃圾

google "身份証大法" 啦

喂樓主你咁勁
過去幫下手

畢業一個人係英國點算

Thanks Ching 好人一生平安

講啫

佢bc, 你叫佢去tesco執住貨先啦

你叫佢啦
20鎊一個鐘個啲agency工係邊到搵啊？
教佢啦
講又咁易
又話樓平大把野做

廿磅係嗰個會計師呀

又一個廢淡出黎發埋啲移民夢

好啊咁你叫佢去裝冷機咯

佢完全冇問題喎, 有居留, 屋企又有錢, 又有degree. 可能條件好過你添

好啊 我lm等你交稅

真係笑撚到仆街
成班人講到似層層一定去到英國咁
仲要個個都做埋啲非專業工種然後幻想去到會發到圍
都係果句 咁易搵錢會等到依家先比你哋諗到？
成個國家咁多人憑咩覺得人哋一定要搵你做？
呢啲好基本出過黎做嘢都會考慮到嘅問題 有腦都諗到個問題係邊
諗住點醒班傻仔等佢哋唔好中伏
不過依家都係算數 由得佢哋繼續FF打飛機

佢真係唔掂嘅可以有啲benefits攞下嘅

我係佢就趁呢個時候去college讀返張gas engineer diploma啦

喂大佬呀！我唔會喺香港買樓喇，你返入房屋台鳩叫gogogo啦！
唔叫移民叫著草都得掛！你唔驚一國一制，國安法我驚呀香港收成期留番俾你搵中國夢啦！

著草？你點著？非法入境？做黑工？
講黎聽下

咁美國情願要香港四十歲專業人士
好過俾歐洲果班唔知咩失業假難民

英國想要有質素勞動人口
係生於九七後果班點處理

非法嘢唔做！一向好守法！

膠都廢撚事畀

你d死臭西死返去幫港出聲啦

97後年青人勤力啲讀書，香港啲大學唔收嘅咪去台灣讀書囉。香港同大陸啲大學都唔歡迎香港年青人讀書都要走㗎啦。香港已經將入讀要求改變咗係事實，堅持係香港讀書好辛苦㗎，搵方法過去第二度讀書啦！

2點幾仲未食藥？

我做中醫，係英國搵唔搵到食

唔屌唔鬆化死藍屍

繼續吠繼續吠
比人睇下你呢個白卡佬點呃鳩啲小朋友

係 鄉下地方咪10磅咁上下
London可以十幾磅一個炒飯 賺到笑

喺校區自己喺屋企做外賣仲正

成班專業人士係到問個白卡佬點去英國移民
不知所謂

老豆自己屋企炒餸 個仔去送外賣

不過而家留學生會少咗好多, 唔知生意會點.

英國係唔適合專業人士移民
只適合後生仔發展

樓主你不如上
分享下你嘅insight
個到有好多年輕人有經濟上嘅煩惱
佢哋非常 非常需要樓主嘅幫助

成堆本地人工都搵唔到
兒登仔就話其實唔難 仲要發到達

on9, 而家咩日子呀, 全球經濟都停頓啦

有UK Degree,揾工唔太難
但搵女難呀

願聞其詳

有冇用交友app?

唔好睇樣

請問英國如果要網購其他國家既野，係咪多數都係amazon

學多邊兩樣？

No offence but
唔計日照時間嘅話 香港落雨日數係真係多過倫敦
香港亞熱帶地區 倫敦唔係

洗唔洗服務埋個女屋主？

收得咁撚貴, 大把靚女要求pay with sex添呀

building services engineer 係英國算唔算專業?
難唔難搵工?

1房幾百呎唔太偏僻要幾錢

IT可諗下global talent visa, 我尋日開左個post講

rightmove.apk

Social work呢 係咪可以收皮

bob叔同樓主講嘅嘢好似
連冷氣呢樣都中
樓主是咪bob叔黎？

水電

唔係. bob係邊撚個, 斷估唔係tvb個光頭佬呀嘛?

有啲基本嘢係唔怕學嘅, 水喉啦, 你點樣焊銅水喉, 拗水喉通, 拉電線, 泥水, 砌磚, 油油,呢啲好容易學嘅基本嘢, 幾個月就搞掂, 咁就可以跟人做下學師返工架喇.
至於電工牌水喉牌比較遙遠,唔係咁易嘅.

算! 你啲building code全部跟英國BS㗎喇
有工做啩? 英國而家起咁多樓.

餐廳，小食有無得搞
再唔係programmer個巿點？

bob叔係咪思覺老師個仔

成班房屋台狗走入黎亂咬人
唔通我可以拎到BC 又要同你交代咩？
有樓又點， 本BC 值2千萬， 死返房屋台鳩叫啦

exactly! 成班井底蛙,我夠有bc啦, 又有加拿大護照添, 我有過億身家唔通又要曬出嚟呀!
啲藍屍都冇腦, 成日貪小便宜, 人哋話bno平權即刻喺度幻想過去英國攞著數, 一早講咗班藍絲廢老去英國好快死, 係都唔信.

笑9 人低下， 真係好想知佢做咩工咁高尚
又咪個個月一大份糧拎黎供香港幾百呎狗屋

飲食一定有得搞, 只要你唔怕辛苦, 後生仔冇負擔冇資本嘅去餐館打工都好好㗎

programmer更加完全冇問題啦, 你去agency登記大把工搵你, 最多咪人工低啲, 落腳完全冇問題,

題外話, 好多外國人去英國都係打臨時工, 有外國律師甚至法官都有, 都係十零廿磅一個鐘, (聽人講), 所以新移民嚟講,個個都係咁做啦.

it 有冇得撈

屌你重冇重複啲呀

我講啲新鮮嘢你聽啦

我有個親戚做it support乜撚都唔識, 喺公司做windows2000nt嗰類囉, 咁都搵到食買咗屋.